{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049011",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모돌"
    },
    "text": "ソウル特別市九老区京仁路67キル23新道林2次プルジオ1階118号<モドル>は新道林に位置するサムギョプサル、肩ロース専門店です。 プレミアム名品デュロック黒豚を様々な材料と一緒に石板で直接焼いて差し上げる非常に特別な一版をプレゼントします。 モドルは、世界3大名品豚肉のデュロックを100時間熟成させてご提供します。 また、直接焼く必要がなく、専門家が肉を最高の状態で準備します。 モドルは24時間熟成熟成キムチチゲと6種類の特別な野菜の盛り合わせをご提供します。 また、火山チャーハンも味わえます。 ネイバー予約を通じて訪問時間を予約でき、駐車はプルジオ2次アパート地下駐車場を利用できます。 公共交通機関を利用する場合、新道林駅の1番出口が最寄りで、徒歩での道の説明が詳しく出ています。 マニュは、デュロク三木一枚、デュロク盛り合わせ一枚、デュロク盛り合わせ大判、デュロクスペシャル大判などがあります。 追加の道が見つからない場合は、お店に連絡していただければ親切にご案内してくれますよ。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市九老区京仁路67キル23新道林2次プルジオ1階118号にあります。"
        },
        {
            "question": "何を提供していますか？",
            "answer": "プレミアム名品デュロック黒豚を様々な材料と一緒に石板で直接焼いて提供しています。"
        },
        {
            "question": "何が特別なのですか？",
            "answer": "モドルではデュロックを100時間熟成させて提供しているため、非常に特別な一版です。"
        },
        {
            "question": "予約方法はありますか？",
            "answer": "ネイバー予約を通じて訪問時間を予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、プルジオ2次アパート地下駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は新道林駅で、1番出口が利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようにお店に行けますか？",
            "answer": "地下鉄新道林駅の1番出口から徒歩で行けます。詳細な道の説明はお店のサイトに記載されています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "デュロク三木一枚、デュロク盛り合わせ一枚、デュロク盛り合わせ大判、デュロクスペシャル大判などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "追加のサービスはありますか？",
            "answer": "火山チャーハンも提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加の案内は必要ですか？",
            "answer": "追加の案内が必要な場合は、お店に連絡していただければ親切にご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 349
    }
}